有冇前線嘅人諗過將背包咩係前面會好d？

成日見d狗又扯背包扯低人 係後面扯好易失平行
又比d狗嫁禍

背囊帶裝備, 到現場裝備上身之後背囊綁係隻手到
一黎當盾二黎唔好係背脊俾人扯住
仲有, 發覺好多人個背囊係鬆晒咁係到fing, 你咩係後邊都唔好咁鬆, 好影響動作同跑, 將條帶索到緊貼背脊